[突發] wise蕃茄暑片賣11.9!!!

黑色紅色都係

我刀見到呀Ching!!

屌你咩size又唔講，邊度買又唔講

一筒果隻囉
唔通細細包11.9咩
用下腦啦戇鳩連登仔

邊到

Btw以前好食啲

我都覺 呢家硬硬地咁

暑片好食啲定著片好食啲？

署片

買左八筒

邊度有？

btw，我係黎求地方的

邊度?

開名啦屌你老母

洗唔撚洗買埋比你呀戇鳩

我入左三十筒準備團貨做炒家！

咪係 洗唔洗餵埋比你食呀
成班伸手黨

邊到有三十筒咁多
我買八筒已經清撚晒成個櫃

垃圾
食卡樂B 波浪200g算

依個post名咁熟口面

之前做過

可唔可以開名

刷牙先 陣間再講

食開屎？